iMac Late 2013 21.5" 仲放到幾錢

無加獨顯
剩機大概放到幾錢

我用 app up 圖唔想煩

1000同你要咗佢

認真 最多4500 4000就好快放到